有冇人知，韓國點解會爆得咁勁？？

日本係計埋公主號郵輪先有8百幾單
而韓國又冇奧運，又冇郵輪
搞乜爆到咁勁 ？？？

有教會

bill gor

神點解要咁對啲咁虔誠嘅信徒

邪教教會

韓狗已過千

考驗

大邱有個女人中左發高燒冇戴口罩周街走
仲有返教會
教會祈禱唔俾人戴口罩
而家好多單都係大邱個邊

因為佢係垃圾地方

聽講韓國興柯尿唔洗手
門柄

因爲日本支那欺上瞞下

唔確診=冇事

南韓 85%人去完廁所唔洗手

相反日本有85%人去完廁所一定會洗手 , 所以日本爆係政府問題

香港就 30%人唔洗手
坡佬都係30%人唔洗手
台灣就 20%人唔洗手

因為韓國如實公佈

廢國多邪教

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽
這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

因為日本唔肯驗

近武漢

邪教所以神懲罰佢地

今朝聽晴朗話傳言教會叫人唔帶口罩同謊報行蹤

因為韓國有檢驗

本身衛生唔係特別好

同埋韓國啲飲食習慣
佢地好興食人口水尾都冇乜所謂

cls 咁仲點撚控制

奶共

係

因為韓國最近大陰燭, 所以爆得特別勁

新天地是一個有爭議性的組織，並經常被人指控為邪教團體或基督教異端。

新天地的信徒相信，李萬熙是耶穌的轉世、或是耶穌所派的使者。新天地宣稱，《聖經》中充滿著隱喻，只有李萬熙可以看懂和解釋。

在創立新天地之前，李萬熙是宗教團體Olive Tree的成員。

2016年11月，英格蘭教會向約500個教區發出正式警告，要求它們警惕新天地的附屬組織Parachristo的活動。

呢班人真係極品

同香港一樣，太多經濟因素令韓國政府不能對中國政府硬起來。

想知有無韓星加入呢個邪教新天地而被人爆左岀嚟

首先個教會已經夠癲

仲有政府奶共奶到中咗毒癮咁，斷毒會死
班官已經做到最盡架喇，佢地唔會敢封關
唔封今年韓國個經濟數據都會死得好難睇
封咗佢地隻腳仲震

比連登仔燈死咗🤫

資料來源：自己

咪因為個邪教
有個師奶定唔知阿嬸病住都照去教會
個邪教又好似話禁教徒戴口罩

韓國人同支那人咁污糟，不意外。

韓國人周街吐痰係習慣

2月3日

韓國總統文在寅在2月3日青瓦台會議上曾表示，隨着疫情的擴散，暫時禁止來自湖北的外國人入境是為保護本國國民安全的一項不得已的防控措施。但是韓中互為友好鄰邦，「中國的困難就是我們的困難，韓國將不遺餘力地提供支援和配合，助力中國抗擊疫情。」

Source是支那01，自行判斷

2月11日

韓國駐華大使館透過官方微博發文稱，「中國的困難就是我們的困難，韓國大使館與您在一起！」，掛在使館外牆上的橫幅也印上了相似的內容。

2月20日

文在寅感性地對習近平說「中國的困難就是韓國的困難，韓國將堅定地和中國站在一起，也會繼續為中國打擊疫情作協助」

真係玩L曬

南韓人八爪魚都生吞

推

佢地大約3-5成以上嘅人都會信耶教
所以佢地返教會聚會個D就

因為人哋政府捉曬啲教徒隔離然後逐個人驗，加上報實數

個女人邊到惹番黎？
有外遊紀錄？

原來香港都有30%

9百幾都叫勁
之後確診幾十萬叫咩

邪教真係好仆街，呢d根本係害人既思想嚟

1. 邪教
2. 衛生習慣
無論老少好多都去廁所唔洗手，隨地吐痰

讀u時見到個樣企理嘅韓仔都會吐痰落草叢
佢女朋友（都係韓國人）仲會幫手拍佢背扯痰

fb見到話有人做完手術先講自己係嗰個教嘅人

好核突 ...

有大陸親戚

係，仲要依家咁樣死都仲要番嗰種

因為係邪教嚟囉

韓國人好撚污糟

異端啫

對中共提防不足

咪分化韓國巴打

我哋唔係邪教

個人衛生、防疫意識不足

扑野唔興帶套

我唔信咁多人去完廁所唔洗手

唔係分化
純粹想搵出個原因

多得個濕鳩教會唔撚少

第一： 教會文化
韓國第一個關於新天地教會嘅確診者，去左唔止一次教會活動，而相信喺教會活緊嘅人都冇戴口罩 ，所以傳染左比好多人。而新天地教會嘅教徒相信身體有病係佢地嘅罪過，唔會去睇醫生反而會再去教會。佢地相信教會/教主會救到佢地。第一單哥位女教徒就係拒絕入院堅持去教會。
第二：衛生意識較低
韓國好多人去完wc唔洗手（男女都係），因為佢地認為去wc摸到嘅都係自己身體嘅一部分，唔需要洗手。好似左手摸完右手咁，唔會覺得自己要洗自己隻左手。
第三：共食文化
韓國同家人朋友一齊食飯唔用公筷佢地認為共食係因為大家關係好，夠親。而且韓國好多餐廳都係2人份起跳（炸肉，小章魚，火鍋等等）。
第四：隨地吐痰
政府冇立法，食煙嘅人多，大家自自然會隨地吐痰，男女老少 西裝友都係咁。
（短期韓國生活過 歡迎補充其他）

屌你老母架仔十個得一半會如廁後洗手

老幼一樣

利申住日本

舊天地會舵主

因為唔講衛生
去化妝品舖啲女直接拎試用搽上咀

上帝比教會/信徒既試煉

又或者

上帝跣教會/信徒一鑊

其實教會唔俾戴口罩邏輯係乜

邊到多人就去邊，可以唔爆得咩

因為日本學支那 唔驗=冇確診

烤肉 打錯sor

因為整容醫生有病
一傳十十傳百

係
聽韓國fd話係有邪教專登播毒
一條友傳左比幾百人

唔講真係唔知

然後啲整容雞又陪老細

唔誠心 好似拜神唔建議戴帽蒙面咁嘅意思

邪教教會唔似會歡迎唔認識既人入去搞局
當然表面上肯定又係講話要尊重神聖儀式呢D廢話

唔係故意

係咪包括咗有20%周街痾個啲

老細再玩住家菜
住家菜又會勾佬

您錯啦 佢個教會既神係人 佢唔係信神 佢係信人 所以喺個假嘅教會

大邱=泡菜武漢

因為大家都係中國人啊hi

香港人邊有30%

南韓有啲地方其實幾似大陸

考黎做乜

飲食習慣
唔用公筷
食野鍾意你一啖我一啖

70% 都係邪教個女人搞出黎

因為佢地唔輸得比日本

因為南韓咩都要贏日本

冬天去日本都見到好多人唔洗手

佢地會周圍吐痰 連後生都會

成班耶丁傻9，你老味好人好姐就主內弟兄姐妹，依家出事啦，就話人地邪教異端

睇兒登創意台就知

【武漢肺炎】中國夫婦遊日後返韓出現武漢肺炎病徵 不戴口罩周圍玩11日確診曾與666人接觸

2月6日既新聞

成日隨地吐痰
衛生意識低

超級傳播者

總統左膠，民間一早叫封關，政府反應慢，到教會出事，咪大爆發。

為封關，韓國人示威左幾次，又有聯署，政治都係懶懶散散覺得冇事唔好得罪支那。

東亞太區，真係得台灣政治做到野，本身台灣就唔驚同支那有衝突，邊似日韓新加坡咁。

日本連驗都唔驗

韓國呢d異端on9教友可能覺得祈下禱就會好返，神會醫治你所以仲周圍走開祈禱會

因為人哋唔似日本同香港咁樣隱瞞數字

有， 認真。 大把廢佬唔洗， 去一轉公廁or 運動場個d 就知。

食飯唔用公羹公筷

基因問題？

係
個教會唔比人帶口罩
所以......

香港政府真係奶共奶到仆街
明明中國先係爆發原地 成個中國咁撚多人染病同死，全香港人叫佢封關都唔撚肯仲要整啲政策係鼓勵班病毒人黎。依家韓國開始大爆發就即刻封關 全部韓國人唔比入！但係日本又唔見你封？
你話唔係關反送中，韓國手足幫香港事我都唔信

藍屍model answer: 美國懲罰唔聽佢地話既國家

因為上帝根本不存在

香港30%你支那落黎扮香港人？

泡菜不嬲冇品，自私自利，打機 運動都如是，其實同支那人無乜分別

佢地隱瞞行蹤，唔乖乖地隔離，絕對唔出奇

super Korean spreader

韓國人都成日隨地吐痰

宗教集會

比機會佢地上天堂

學印尼

意粉爆先估唔到

日本應該仲勁啲，啲人有肺炎都唔俾佢驗係咪武肺

其實韓國人好無衛生意識 成日隨地吐痰 去完廁所都唔洗手 後生既都照吐 應該係local culture 黎成條街都見到有痰 爆得咁勁都正常

邪教

因為韓國根本就係第二個中國

韓國人其實衛生意識都唔好
之前去首爾 無論咩年紀都會周街吐痰

因為透明真確
同埋口罩俾炒狗買哂

所以宗教集會如果仲繼續搞嘅話就真係冚門聽天收
香港個福慧雙修都係咁撚樣

去化妝店KISS

原來香港爆爆吓都80多宗

ching個名

嗰個係異端邪說嚟

韓國人街邊篤魚蛋習慣 同一兜豉油咬一啖點一下，個個 都係咁做㗎

不要試探神

狗你老母

有堆韓國人鍾意吐痰

可能得韓國無隱瞞

唔會
港共無信 警犬無道 但至少香港醫護仲係金漆招牌
大家要信佢哋

因為一開始佢地以為唔關佢哋事掉以輕心發燒都以為係普通碎料衛生意識又無日本同香港咁高

你信日本得咁少？唔驗咋

👌

因為南韓報實數

100分

日本唔洗手嘅人絕對多過香港、台灣、新加坡，後生日本人都係咁
一睇就知連日本都冇去過

連登日本專家繼日本人唔食三文魚、日本人尊敬av女優，又有新神論

奶支國，節有野節節上升

狗你老母咩 人哋高麗撐我哋革命撐到仆心仆肺

韓國隨地都係香口膠

韓國人衛生狀況真係好差架

日本政府濕鳩好多都冇驗肺炎
如果肯驗肯定反超

咁大範圍出事係唔係教會入面既大頭目中左招
而天地會又有飲教主聖水既傳統
一個中招只要惹上其他大頭目
基本上有幾多中幾多

所謂聖水會唔會係教主既口水或沖涼水之類 好似日本仔果個奧姆真理教既教主咁

聽講韓國人食狗肉

有居住韓國既朋友話韓國衛生習慣差。

韓國人既衛生常識好差，食煙既人好鍾意食完就隨地吐痰
加上韓國比較年長既人，好鍾意行行下都會冇啦啦吐啖痰落地下
屌你老咪最癲一次係我喺地鐵站見到有個阿伯行行下路冇啦啦吐左啖痰喺地下到。
依家D韓國人完全唔識戴口罩，一D就露個鼻出嚟，一D就係口罩冇貼實鼻樑
仲有個On9教會，韓國好撚多呢D傻閪教會同埋好多傻閪去呢D野。
不過韓國D更新好快仲有個網睇到晒確診人數同佢地既動向

但係得韓文
利申：依家喺韓國留學，人在韓國

因為韓國多廢老

佢地會隨地吐痰，d痰響地上會結冰，會唔會封存左d virus

你唔撚係信佢個所謂data下話

民族性同祖國太相似, 中國54個民族有包括朝鮮族, 居於東北三省, 南韓人是中華兒女不可分割既一部分, 南韓借助外國勢力搞韓獨可恥, 理應拎番支擺到發曬霉既東風導彈出黎, 同美國佬全面開戰收復失地

記唔記得以前有次中東肺炎，有班香港嘅留學生考試戴口罩
之後韓L唔俾佢地考，話咁做係對佢地嘅歧視
咁你就知點解佢地爆得咁勁

嗰間異端嚟㗎on 9

咪講過日本唔肯驗嘛
數字假架

韓國人唔衛生係眾所鳩知
公廁唔用皂液，而係用番皂
諗返起都驚驚

因為日本+中國無主動check

因為韓國如實報數

等陣王牧師會嚟打救你

泡國人嘅衛生情況係咪同支那一樣

個人衛生

有傳聞教主個阿哥死於急性肺炎
同埋大邱有幾個確診高官都係新天地教徒

你老母就狗 你成家都係狗

您好，本人是一名理工大學四年級生，正在為文宣工作進行調查，您的幫助能令我們分析數據繼而進行有效文字工作，如有空閒，請完成以下表格。

食泡菜食得多

【肺炎預報】

因為上帝招見

你就狗 韓國人好撐香港手足

牙彪瞓咗兩日？

多難興邦同一道理

韓國其實因為個邪教先大爆，其中有個邪教嘅確診者仲潛入去普通教會到播毒……btw唔好diss我用微博，純粹收風用

有邪教

咁狗嘅
仲要去播毒

有個毒后明知自己瀨咗嘢都要逃院去禮拜 先后兩次 分別600人同1000人

其實係因為邪教

唔信

神既旨意 聖經話唔可以猜忌神

上年去韓國 每次去完廁所都見到一堆人刷牙 而唔係洗手

打乞嗤周圍噴，唔掩口

手推車食嘢食完隨地掉

隨地吐痰

幾年前屌鳩香港人戴口罩

仲要係異端教會

你都痴撚線，世界盃韓狗幾撚賤

韓國人去廁所唔洗手
唔用公筷

之前中東呼吸綜合症都係韓國係亞洲內最多

冇吸取教訓

泡菜仔同支那狗一樣, 鍾意成班圍埋食, 又唔用公筷, 咁死撚梗啦

韓國人仲係好中意隨街吐痰 連後生都係衛生意識唔係好高

其實泡菜仔真係唔好得過支那狗好多, 真心唔明點解有啲人咁迷

韓國人男女老少都鐘意周街吐痰 冇乜衛生常識

聖靈好似同我講，話好似因為佢哋嗰教會冒犯咗上帝？

今晚祈完禱再fact check

佢地嘅諗法:因為牙黃會被人見到但冇洗手睇唔到，所以刷牙重要啲

billl sickkkk

因為抵死

其實去痾尿，靜係摸自己條奔週，唔洗手反而冇咁容易感染。洗手又要開水喉，都唔知幾多人摸過

後生仔都會？

話同個去過大陸既朋友見過
但韓國嗰邊都未證實到關佢邊到惹返黎

唔怕

如果食口水尾 唔洗手同吐痰係主因就唔會而家先黎爆發啦
明明係因為嗰阿嬸有病仲周街走 去禮拜 先搞到社區爆發
加上大邱比較遠 一直都冇人確診 啲人咪唔戴口罩
結果一爆就一發不可收拾

韓國朋友同我講，韓國人係衛生冷感
希望今次奶獲勁後會有改善

檢測數多 新天地教已經有21萬教徒要做病毒檢測
台灣．日本．南韓 檢驗件數比較

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

自從爆發左之後,比政府盯上
好似話個邪教依家落密令, 叫教徒周圍傳染比人
分散「新天地教會」爆發論, 全國爆就唔關自己事
正仆街

韓國人同支人都係講嘢大大聲，男女都係，飛沫傳播自然容易

相對日本台灣香港啲人講嘢係細聲啲，起碼係人多地方例如地鐵會少啲講嘢

廢老會用自己口水洗手

洗手剩係防尿 ?
政府公廁 99.9% 洗手龍頭係 autostop , 洗完手仲摸個龍頭做乜 ?

如果連去廁所都唔洗手 , 我諗有 9 成人除左沖涼 , 雙手都係全日唔洗一次

生活習慣問題。

因為韓國人污糟

為奧運穩維

意粉死亡率超高

幫幫手唔該
終於有機會同韓國手足講聲加油

因為帶口罩會認唔返大家

韓仔最叻就係隨地吐痰
想唔爆都難啦

block柒你個戇鳩仔

真實數字

Coronavirus: secretive South Korean church linked to outbreak held meetings in Wuhan until December

班友原來去過武漢，強國都有教徒

大家都係反賊
我都唔知點解冇人用呢個名

我發現吐啖呢樣嘢真係好撚鳩

我之前條仔自己一個係唔會周圍吐痰
但一同佢成班韓國仔一齊，就會圍爐吐痰
其實吐痰係咪佢地嘅交流增進感情活動

xy軸可唔可以寫埋係咩黎
才疏學淺唔識睇

上一代廢老泡菜d死人習慣真係衰過三和市場果d低端支那畜。
但問題係韓國人有種盲目尊老廢既習性
所以Oppa幾靚仔都好，佢哋唔會屌柒果d過左期既廢物

因為佢地係好鐘意係咁吐口水落地

第三點

好多家人 share 幽門螺旋菌
胃癌率極高

唔驗咪無數字

人格閪真係等報應咖咋

唔驗咪，沒事兒～
無確診咪「爆得唔勁」咯

同大陸一樣
未確診就死左=無確診case

韓國人唔鐘意戴套，衛生極差

睇個YouTuber 叫lizzydaily有講 都幾詳細

Chicken

哩個reply最中肯

好撚多分化撚

令我諗起印尼

啱啊 佢哋好中意韓燒 成班人嗌一兜湯
用平時食飯啲匙羹畢
冇公筷概念

之前去釜山都留意到
五日trip數住至少見到十個人吐痰
真係好核突
而且條街係超級污糟 好多煙頭 垃圾

中共特登搞到全球大爆發
甘咪唔只係中共有問題羅

奶共+本身衛生習慣好差

因為男人女人都會化妝，係韓國個樣靚好重要 寧願有病都唔想整花個妝所以唔戴
啲老坑通常食煙懶得戴

韓國佬真係好on9

見過廿零三十都係周街吐

佢哋去到外國都係咁

唔明點解香港人咁鍾意韓星，一直以來都睇唔上眼，一諗起佢哋啲行為就想嘔

我係外國讀書有同過韓國人做同學
好大部分韓國人其實同大陸人一線之差
係Kpop 同 reality show 令到佢地咁受歡迎

Same，不嬲都好睇佢哋唔順眼

Me too

我都係咁話

其實真係諗唔明點解唔洗手

叫李萬熙醫番佢d信眾

一黎教會人太多人 一開波已經一大批人被感染
再加韓國人本身衛生習慣唔好 傳播得好快
但最主因我覺得係因為韓國政府好積極大規模檢驗
對比香港日本 好似唔發病就唔驗咁
就算有人確診 佢既檢驗範圍都係局限係家人至部分同事
所以數字對比起黎 觀感感染人數好似少好多
但我認為香港其實應該已經有好多中左招只係無病徵
所以唔會去驗 實際感染人數應該唔止咁少

你一定係周遊列國既廁所清潔阿伯

呢位ching係公廁界好出名，上次同佢真係玩得好癲，有人想知再講

因為有新聞自由

韓國不斷搵D接觸者驗咪咁勁囉, 日本死都唔肯驗咪咁少囉...

其實有個咩國際洗手日 , 有統計過亞洲人洗手習慣

原理同香港人中左要去警署一樣

咁都仲唔係邪教

因為係真實數字

因為得佢同日本報真數

哈哈，我都覺得係up

Gay check

Diss 你老母咩, 學埋晒啲農村大陸仔口吻

對唔住，下次會改善

懷疑唔係爆得勁，係真正傳播率同速度會有南韓咁嘅數字。
大陸，香港，澳門可能為維穩報細數。

因為佢哋共用匙羹